陳雲：舉起「時代革命」的示威者，被錯誤引導，一直在做反革命的事。

陳雲：舉起「時代革命」的示威者，被錯誤引導，一直在做反革命的事。紅磡隧道被示威者破壞了隧道大樓的通風和消防系統，為了確保行車安全，最快要十二月才可以重開，目前車流倒灌東隧及大老山隧道。
毀壞了紅磡隧道，三日之後，得到的是1200人被拘捕（半年來被捕人數的三分之一），無數人面對暴動罪名十年監禁冤獄，紅磡隧道無法通車而引起民怨反彈。泛民唆使青年人堵塞紅隧及佔領理工大學的惡果，就是打沉了香港半年來的護法運動及本土鬥爭，並且嚇壞了學生家長。Terrorizing the majority of Hong Kong to succumb to PRC.
現在，藍絲在拆路障，在撿石頭，已經無黃絲夠膽阻止。政府動手在各區清拆連儂牆。昨日，女學生在天水圍阻礙火車門關閉來達致罷工效果，已經被粗魯民眾喝罵和毆打，而旁邊無人援手，黃絲藍絲的位置彷彿掉轉了！民意就是這樣給堵路、堵隧道引起變相罷工的錯誤政治指揮而逆轉了！
泛民是反革命的，他們指導的陣地戰、堡壘戰及圍城打援，令紅磡及彌敦道癱瘓至今，這群暗共勝利地完成了北京交託他們的任務——在年底之前打沉護法運動及本土鬥爭。
打仗是打政治的，如果你的政治頭腦不清晰，而只是隨著泛民的浪漫情懷和自我感覺良好來打仗，你斷送的不單止是你的自由，還有是香港本土的前途。
我在本星期文化沙龍，用戰略分析泛民在半年來的反送中運動，由戰略到概念到用詞，全部都是反革命的，都是送人去死，之後叫人投票，令他們繼續佔據話語權，繼續送激進的香港人去共產黨的監獄被虐殺，達致在香港臣服大眾的效果。
星期日，如果你還去投票給泛民，我只能恭喜你。世上沒有人比你更容易被騙感情，世上沒有人比你更懂得陷害自己。

陣地戰 真 不了。

都有得揀
樓下唔係禮義廉就係泛民
二揀一🤷🏻‍♂️

呢個冷氣國師

推

講中哂
班人會嬲豬

明明係勇武決定打陣地。國師指桑罵槐好明顯啦